警謊:831警員有能力分別暴徙和市民

其實，831發生左咁耐，班狗口中既暴徙有冇起訴過？Check番啲資料，原來831太子站根本冇起訴過人。姐係點？姐係果日係班狗濫用暴力，亂咁打人。而家起訴唔到人，首先可以證明狗隻濫權，再者可以證實警謊確實有講大話，除左可以令法庭不再接納警方係可信證人之外，重可以好似721咁，問到班高層口啞啞。呢排見人話用721可以證實警黑勾結，其實用831都可以證實班狗警暴同講大話。成日見人向黨鐵追究831，點解唔向班狗追究831？
光復香港，時代革命

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

打完人唔起訴，勁

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

幫手推，其實咁高調打完人又有記者會話班人係暴徙，之後完全冇起訴人係一粒核彈!

係咪因為有打死人，太難夾口供，驚上到庭唔小心爆埋出黎，所以直頭一個都唔告?

推

追查到底

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

新聞條link，冇人被起訴

p牌推唔起，求幫推

打女仔，又打人啲仔囡

心痛

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

死左人呀，唔驚比法官叫拎cctv 咩

831佢要告人就要拎cctv
肯定有啲不可告人嘅事
悲觀啲諗,告得入嘅都...

“831太子站根本冇起訴過人。”
所以話家下嘅寫真社係鬼嚟，佢前两日走出嚟話831被傳死亡或消失嘅六個人，佢都親自採訪過，被告緊，無消失，所以唔方便要佢地出面公開澄清。
然後班膠就出晒嚟慶祝。
佢地都仲係未清楚，交戰嘅對手係乜邪惡嘢嚟。

831被傳個六個，睇返寫真社报道與控方提供資料，一對比，就感覺係凶多吉少

831官方話太子站無告到任何人，但寫真社前幾日，鬼鬼鼠🐀咁話，證實坊傳太子站被消失嘅六個人，全部被告緊，唔方便出鏡